連登仔一時又大義凜然話唔可以步日本後塵要求人人參與，但見到熱門有非時事post又發哂癲

咁即係點？講一套做一套？